［我係男]點睇同女人合作

請指教
謝謝

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

= 自殘
佢地又西又懶又take credit又比老細屌
你點同佢地鬥

你條戇鳩仔係直頭唔應該同任何人合作

呢個po好好笑

👍
有機會，希望可私聊或群聊
可略孝敬
（若不方便，請忽略，唔好意思）

痴撚線？認真你有冇睇醫生？

屌佢老母
（ 佢個人太撚on9，所以次次開post都比人屌 or 指插老母）